今日逃生時有兩個仆街特登阻路

發夢見到
大家係深水埗往長沙灣跑緊個陣
有兩個後生仔笑住口 特登企出馬路 舉起雙手
特登阻住條路
如果唔係掛住跑 就唔止屌柒你地咁簡單
好撚好玩呀？
大家下次係許可情況下一定要私了呢D仆街

1

2

3

一腳申落去

一下推開佢就跌架啦

呢d傻鳩

另類阻膠 一腳踢死佢

我都好後悔冇咁做

下次可以一腳申落去

在他們身邊大聲叫散水
等黑警招呼他們吧！

吹撚漲啊，係專登欄鳩你，再嘈嘅話，下次check撚埋你銀包、電話先放行

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

欖球式咁捱飛佢

果2條友被人拉就好笑

你老母臭閪假膠既話就縮番入你老母個臭閪啦
真心就死全家啦
blocked單機啦

撞鳩佢啦

分分鐘係狗嚟

Mk仔黎

唔係
好矮 著其他顏色衫 笑得好撚on9

一腳踢佢下陰啦